無得再叫梁小姐做羅太了

前南華足主羅傑承去年底與有「才女」之稱的梁芷珊離婚，結束兩人15年的婚姻。

羅傑承與梁芷珊在2002年共諧連理，一直被視為模範夫婦。但原來這段婚姻已經在去年底劃上句號，兩人亦已正式辦妥離婚手續。現年58歲的羅傑承，早在1992至1994年間曾經出任香港甲組足球聯賽球隊南華的足球部主任。2006年，羅傑承應許晉奎邀請，再次出任南華足主，更帶領球隊從前一季的降班隊，搖身一變成為「三冠王」，贏得香港甲組足球聯賽、高級組銀牌及足總盃三項賽事冠軍。翌季南華衛冕聯賽並贏得聯賽盃冠軍。

2008年，南華在創會100週年達成本地聯賽三連冠。這支有百年歷史的香港老牌球隊其後在2009年殺入亞洲足協盃準決賽，惜最終在4強止步未能再晉一級。任內曾經引進如基士文及畢特等世界級球星的羅傑承，在2014年再度「下山」，不再續任南華足主。